情若無花不結果

乜撚野叫無花果

...

不要再説了

呢到都見到J圖